前線手足想做就做！

點撚樣都唔割，唔撚割呀係！

支持前線手足！

機場見

[Reddit 文宣] 地鐵站近距離開槍

[地鐵站放催淚彈]

麻煩大家幫手推

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

推！支持前線手足
【 有圖有片 】 811事件整合

聽日機場見！

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民